TWC senior year nursing

有冇人放offer岀黎施捨下我依個乞衣

pish

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

Ching 有冇報埋hd？

冇啊

可能未放到，岩岩開始派hd waiting

真係架多謝你通知我其實我仲有少少希望，希望可以入到rn senior

ching有hd offer?

你cGPA幾多？ 可能我地做到同學

有啊，岩岩收

我hkcc，cgpa 2.9x，但我冇報en hd，依家好後悔啊

恭喜

我都係2.9x，報埋en 當水泡。。。btw你仲有冇報其他？

有報其他護校en同醫管局rn

你有冇報東華sy rn？

加油，收到SY nursing 上來down聲😂 賀一賀佢

好

東大悔終生 含撚豬更稱心

我都等緊senior year 放左係waiting list係咪無咩機

巴打你有冇3322?

有

咁你都可以報ha rn

見人報rn nursing 已經交流緊點interview

呢個係twc year1 entry, 經non jupas入

報左
你有無其他offer